覺唔覺Ray Ma啲英文好難聽？

硬係要扮英國佬口音 但係又甩唔到香港嗰種港式英文
最終攪到成件事好柒
又成日chock啲尾音出嚟，聽到好辛苦
佢嗰種尾音同發之間真係好難聽
加上佢講嘢本身一舊舊咁，完全唔知佢啲英文想點
尤其佢嗰句dynamic range
無論咩句子點樣講都係同一個發音
其實講英文咪講英文囉
係都要夾硬學埋啲口音

利申：會考英文E